石禮謙︰大多數市民支持林鄭月娥

林鄭月娥在立法會施政報告答問會上說，香港需要務實及現實的政府，即使有議員認為她不聽意見、高傲，她惟有說互相尊重、求同存異。

經民聯立法會議員石禮謙說，大多數市民支持林鄭月娥，不要因少數人而令她感到不歡。林鄭月娥回應說，從來不會以市民歡喜或不歡喜自己作為施政宗旨，全部都為落實一國兩制及為香港著想。

平行時空？

因為唔支持佢果啲唔係市民﹐係蟻民

從來不會以市民歡喜或不歡喜自己作為施政宗旨

FF幻想

林奠落區行一圈咪知係咪大多數市民支持佢囉

所謂既沉默的大多數

宦官太監：出面好多百姓支持你呀皇上

香港有14億人

林鄭月娥回應說，從來不會以市民歡喜或不歡喜自己作為施政宗旨

聽黨話嘛

大多數市民支持林鄭月娥請辭？

乜撚野大部份
擺明100%市民支持

石禮謙係咪煽動緊

連藍屍都唔鍾意佢啦
石禮狗擦鞋擦到

石禮謙個議席產生辦法係地產及建造界
選民人數 671（總數）

大多數市民支持林鄭月娥死全家

支持林鄭月娥去死？

基本上黃藍都覺得佢廢

睇嚟佢果個平衡時空過得好好

連鄭匪月娥都認佢黑人憎搞到推咩都推唔到
呢件石化物體竟然話大部份人支持

血唔藍都冇資格係市民

成班戇鳩香港嘅高官，自我催眠就當係，市民係支持嘅，就試吓唔帶保鏢，一個人落街喺香港走一轉，頭髮都無少條嘅，我表演直播食屎60分鐘

戇鳩謙即係戇鳩謙

唔帶保標落轉屋村囉

喺佢哋眼中
既得利益者同埋班藍絲
先至係「市民」

真心支持咩
有部安發邊個夠膽話唔支持

痛快

佢似係突然有痛腳俾支共揸住多啲 依家要歸隊做返忠誠獻世派

郭

大多數市民支持林鄭月娥仆街死全家

而家藍屍都唔撚係市民啦
有肉食咩佢地
既得利益者直頭等於成個香港添

保皇黨入面經民聯真係最撚賤種

頭先有個議員話..好多人錫林鄭

似係，中央俾左聖旨要佢地無條件支持

冇哂反對派就要鬥奶搏表現

緊貼潮流柒婆應該加多個墳場屍政報告

喺微博既世界，所有人都支持正苦同中共架啦，可能佢係用微博黎聽取民意呢

咁不如下屆普選，等佢在制度上獲多數支持者授權啦

咪即係直接承認係獨裁暴政

支持習近平成為中國第一任民選總統

咁咪黎個投票
最多俾你揀1~10分

所以個政府唔係民選真係仆街。我都唔撚知我交稅俾咩人

佢幾時當過你地係人？

係...64無死人

屌佢老母公開支持恐怖份子

柒婆自信到大大巴車落石禮謙

都幾明顯
講到太露骨
做戲俾佢阿爺睇咁

其實佢哋有必要咁講
去維持自己管治既正當性

明明不論藍黃都憎柒婆喎
藍嘅係覺得柒婆冇撚用，要支共直接管治埋香港

份大灣區施政報告連藍絲都唔撐
只能搵建制內部自己友死撐

你哋太唔了解石禮謙

唔駛保鏢啦咁

講到好白啦
都唔係為你地d市民做

鬼拍後尾枕
講埋俾你聽自己就係獨裁狗

講出黎唔笑果下真係好野
厚黑學既最高境界

黃，藍都屌柒佢啦，傻閪

我哋唔係市民

你快啲去見毛主席啦 老屎忽！

拉埋港豬落水

可能俾人mon實咗已經出唔到国

咁搞一人一票囉

戰婦：從來不想市民所想

好撚貼切

其實佢係唔係撚緊柒婆？
點知柒婆會自大到咁

投票先喇 撚屌

唔帶保鏢唔帶狗 試試

擺明撥火

大多數市民支持柒婆死後落地獄

不如試下叫林鄭單人落街行一轉市區 睇下佢可唔可以安然行返出黎

阿石生句説話應該未講完，支持佢做啲咩先？

習魔落咗Order要奶共派全力支持（至少表面上）林奠丫嘛

算唔算散播謠言
拉得

其實可以作為抗爭新路線

如果搞一場示威，要求中國普選
主題係：支持習近平成為中國第一任民選總統

標語係：中國人 大家一起投票！

斷9估唔違反國安法？

大多數市民支持林鄭月娥

去死

我都覺隻鵝好受歡迎！
如果單拖落區，肯定好多市民圍住問候佢！

犯 佢話你犯就犯

又幻想

好似以前都講過依家直接講了，扮都懶得扮

至少有六成唔支持 其實就算藍嘅好多都好撚憎佢 特別中產

變撚左大大呀？
叫市民唔好要佢不歡咁撚巴閉

佢棟高銀都唔知點算

擦到咁? 使唔撚使呀?

無問題呀，叫柒婆喺無保標無盛，自己一個落區行一轉先講嘢啦，真係自己講就當真咩，掩耳盜鈴。

笑死人咩

同支那一鳩樣
又係話95%中國人民支持中共執政
但坐得喺人民大會堂嗰班先係人民
其餘都係蟻民

agree 支持佢去死

咁係佢地眼中的確睇到上年嘅黑暴係覺得有一小撮人攪事並唔係100%市民都支持政府

支獨

已經懶得理你哋班蟻民

唔洗為市民負責，但薪金主要係稅收，而且施政係影響香港市民，嗯，正常思維唔會明

都是個句啦，唔帶保標，齋行去旺角一轉，你冇事行返出黎，味支持你終身做特首

似係曲線

不如投個票睇下係唔係

咁你食硬屎都得

呢段嘢唔記得係咪黃子華講先？

今時今日左膠多到你唔信

我支持佢仆街

民調呢屌你老母考第一啊倒數個隻
支持？屎你就有得食

呢班人好恐怖，完全返返去古裝片個啲帝制思想

佢似係撚林奠多啲

呀叻啲fd?

700慢人

大多數人支持但係民望極低
笑撚死

想知市民支唔支持好簡單
唔帶保標
1條友落區行一轉

所以柒婆喺支共眼好有用，直頭係立大功

計埋13億緊係多

之前送中仲話佢良心發現
我屌你老母啦

Is a joke?

叫佢無保鏢落旺角行一轉睇下民意係點

點解唔係100%?

屌佢老母認知障礙呀？

係囉發生咗咩事到底

落區咪落區，凌晨四點

由得佢哋活喺自己世界啦 理鳩佢咩

其實係咪串緊佢？

全句：大多數市民支持林鄭月娥全家連同刁近平及支共全黨落地獄

咁撚樣都講得出口
不如認你老母係雞

支持林鄭快D落地獄

而家先嚟表忠 遲啦
上年6月流會 大家都記得你

佢地留咗係同温層

翻譯：我理撚得你地死

點夠你鬥呀鋒哥

林健鋒：特首，你真係仲叻過超人

係呢個剩返建制派議員嘅施政報告答問大會，唔少議員起身發言時都讚林鄭月娥嘅施政報告，經民聯林健鋒亦唔例外，話施政報告內容全面，佢同時提到商界關注同內地開關嘅時間，認為市民要配合政府嘅防疫工作，佢仲同林鄭月娥「真情告白」話：「特首，你真係仲叻過超人，有勇有謀又打得，我哋好支持你，但你一個人做唔做得哂呢？噚日你講到差唔多兩個鐘頭時，喉嚨都沙埋，有好多市民（傳）短訊畀我，好關心、支持你，仲話好惜你。」

唔覺石禮謙要刷佢
可能講完心入面仲笑9緊佢

市民冇得揀，屎都要食。

想點就點，當正自己係皇帝咁

我去奶公廁廁所板都唔錫佢

石禮狗唔係刷佢
係刷刁帝
根本刁帝落晒Order
要奶共派全力撐份施政報告

其實係循環論證
支持政府先係市民 唔支持就暴徒 被外國勢力利用
邊有得輸

我就好文明既，最多準備一箱雞蛋

我都支持佢快D死

呢啲先係正宗圍爐，自我感覺良好

應該好耐未畀人問候過娘親，又身痕

藍屍應該都有部份好憎林奠
石生係咪俾人揸住春袋

自己呃自己，開心咩

唔駛去邊啦
自己一個落老蘭訓喺地
睇下班酒吧老闆會點對你

大多數市民支持林鄭月娥仆街冚家鏟

石禮謙人型狗又亂吠

佢個施政報告史上最低分wo

石禮謙定林健鋒可以扑到林奠先？

藍絲親戚都冇人鍾意佢啦

陰間果啲

匿埋係個禮賓府話知你出面世界末日

果然市民只計藍屍

好簡單 佢講呢啲嘢係喺選舉之前
改咗選舉日期
咪做返自己囉

大多數市民喜歡林奠老母的閪窿

之前支持電視台 cut 侵直播果 d , 會唔會認為大多數市民支持係未經 fc, 可能係 fake news ...

似曲線

立法會一眾﹕「吾皇一統立會，朝野再無異議，萬歲萬歲萬萬歲！」

發緊夢

佢講嘢擺明曲

係，不過讀緊現在信係大灣區個d

覺唔覺得而家同歷史上皇朝臨滅亡個時好似
都係太監當道

希望所有真香港人真係走得就走，放棄呢個已經完全不理市民死活的地獄

佢試過[發夢]訪問嘅時候 講啲嘢仲正常個泛民
佢只係話中共要吹雞 佢哋都係歸邊咁解

咁你走資一定都係支持

sbt

你大叫淋病落台就捉你犯國安法/擾亂公眾秩序,佢驚西咩

夠姜自己行出街先啦

經民聯石禮謙則不滿林鄭發言時點名個別議員，稱「每一個人做（議員）都係市民選出嚟，代表我哋嘅市民」，又稱叫林鄭「多謝係多謝香港（人）」。他引述一名學生指，林鄭為何在報告中沒有提及多謝香港人。林鄭月娥僅指行政長官在一國兩制下有雙重身份，既要照顧香港市民的福祉，同時又要向中央負責，她稱有人會覺得她「高傲、偏聽」，但她不會因為市民喜歡與否，而決定政策方向，也要求建制派與她「齊心」。

佢段說話有後續

你死你事

咁你為小部分市民攪咁撚多野

運動初期輕輕一推都算係咁
佢都係想快啲完左任期退休保平安

國王件新衫好靚

a

石禮謙撚開狗ga

呢D真係曲到圓